**Cadastro de Clientes**

Este projeto é um simples formulário em html com funções em javascript.

O formulario possui uma simples tabela onde possui o nome, a altura e o peso
dos pacientes, onde através de botões é possível calcular o imc e adicionar
novos pacientes.